# Dockerización de aplicativo devops-challenge

Se creo la imagen de contenedor para el aplicativo utilizando una versión de nodejs Long Term Support (LTS) basada en alpine linux para garantizar un tamaño minimo en la misma. 

## Descripción de la imagen: 

* El usuario utilizado para ejecutar la aplicación es el usuario node
* Puerto de contenedor 3000 

